東亞mpf system最撚垃圾

搞撚左成個星期

局住要用佢個ebanking apps先睇到

又要拎acct name同 pw,

好喇有晒acct name同 pw,

想登入睇，點知要入電話號碼收sms,

自本身有個東亞acct用左我自己個號碼， 又話俾人註冊左，

搞左兩個星期都仲未入到acct管理下

收費最平喎但係